Dear Jane 演唱會

話時話，明天有沒人去買票先？有沒人用過aeg 個網買過票？